<resources>
    <string name="app_name">UMAIA Movesense</string>
    <string name="instructions_text">This app demonstrates how to connect to the Movesense sensor.\n
        - First scan for BLE devices and then connect to it by clicking it on the list.\n
        - Connected devices are shown on the list with ***.\n
        - Clicking on connected device will show device info.\n
        - Long click on connected device will disconnect.</string>
    <string name="service">Service</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="abort_dialog_message">Tem a certeza que pretende sair? Se sair agora perdera o seu progresso</string>
    <string name="finish">Terminar</string>
    <string name="next">Proximo</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="start">Iniciar questionario</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="expectedTime">Tempo estimado</string>
    <string name="accept_consent">Aceito</string>
    <string name="consent_title">Declaração de consentimento</string>
    <string name="consent_explanation">"Obrigado por participar neste estudo. Antes de prosseguir, gostaríamos de lhe explicar como utilizaremos os dados coletados pela aplicação e pelo dispositivo Movesense.
        \nO Movesense é capaz de coletar uma ampla variedade de dados, incluindo informações do acelerômetro, giroscópio, magnetômetro, e frequência cardíaca. Utilizaremos esses dados para realizar estudos cientificos sobre o exercício físico e a saúde. Também poderemos utilizar esses dados para publicar artigos científicos e para apresentar os nossos resultados em conferências.
        \nProtegeremos os seus dados de acordo com as leis de privacidade aplicáveis e os nossos padrões éticos. Os seus dados serão armazenados de forma segura e só serão acessados pelos membros da equipe de pesquisa autorizados. Os seus dados serão identificados apenas por um número de identificação e não serão relacionados com o seu nome ou qualquer outra informação pessoal.
        \nPor favor, leia atentamente a nossa Política de Privacidade antes de conceder o seu consentimento para a coleta de dados. Se você tiver alguma dúvida sobre como utilizaremos os seus dados, não hesite em entrar em contato atraves de <b>email@umaia.pt</b>.
        \n\nAo clicar no botão abaixo, está a consentir a coleta dos dados  para os fins descritos em cima. Se optar por não conceder o seu consentimento, infelizmente não poderá participar nesta investigação científica.
</string>
    <string-array name="Tamanho">
        <item>37</item>
        <item>37.5</item>
        <item>38</item>
        <item>38.5</item>
        <item>39</item>
        <item>39.5</item>
        <item>40</item>

    </string-array>
</resources>